[4月新番]Re:CREATORS 第18話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

好似見到雞排伯爵部機

悶夠咪黎料

終於好睇番啲

個H GAME女主

我睇緊愛回家？

確實係有d老土

紳士的承認力世界第一

可唔可以強調承認力
b站D彈幕有D講得幾啱
主角方為左承認力左搞右搞挨哂通宵先搞得掂
軍姬D同人只要po左上網有人睇
唔理有幾多view d能力都會疊加上去軍姬度

個妹妹勁到
現實係已經比人睇過哂全相

其實個學生妹即係做咗咩

官方劇透嗰度笑死我
之後最尾直接畀頂帽女主帶

劇透個下好正

男主傾計果Part

男主係咪未出招

都叫做就嚟KO到敵人嘅

可能佢個角色容易攞到認受性
總之露得夠多，班毒撚睇到扯撚晒旗嘅話，話鳩知佢個西識放激光丫
所以點變都無所謂，係百搭角色，玩下手最尾靠佢食糊

小真鑒

與其拖2季到咁長，倒不如整做1季14集重開心

一直都覺得班人有正常智力嘅話係可以一季收工

真鑒係咪幫男主加咗個buff
咁樣男主個創造物就做咩都滿承認力

近呢兩集算好睇喇喎

套野咁多角色 要cut到十四集 一定cut好多野 好多野解釋唔到 伏線收唔到
到時你地咪又係屌

除左上集槍佬嗰段，成套嘢有幾多角色描寫？又有幾多伏線？

個 gl game 角色 根本係ToHeart

我仲以為係school days

Gl game變戰鬥角色，立即諗起向坂環

套動畫睇到好尷尬

應該係本身男主個創造物係要靠個fes嘅戰鬥過程黎攞承認力
依家紫毛直接幫佢skip左
但係男主問佢嗰part暗示左紫毛可能因為夾硬幫男主破壞承認力呢個世界嘅守則而被世界驅除

部機成部反派BOSS機咁 棍佬個能力又反派FEEL
掉Q轉哂正反派

MK隻野剩係識斬人

係軍服姬個邊 咁的確係反派

全部人都走晒去一邊咁制
18集再加新人物
以依家對個角色既塑造描寫,邊個死左我都唔會有感覺

以下9up下,藍色的窗簾
[size=1]假金呢段對話,以粒假金比喻動畫/創作界
雖然本質上係普通野(一堆商業作、公式劇情呃飯食)
只要睇到既人覺得係真黃金,根本係咩都無所謂
而結果論(銷量、票房、賺幾多)=成功與否
呢套以「創作者」同「創作品」既動畫好難唔令我諗多左

我認同呢想法
呢幾集真係講多創作呢個領域既野

好好睇
文戲都好有水準 呢兩集

所以talk根本唔係問題，係之前talk得唔好睇

近兩集的確係好睇咗

之前節奏控制得唔好
講野太撚長氣,又玩唔到去物語果種級數
多過5分鐘都唔想聽啦
之前仲要差唔多全集同一個人係到講

唔知觀眾問題定點
都係期待緊打鬥果方面
大部人都屌文戲
近幾集唔錯

點解主角群可以無啦啦召喚到槍佬個女到現實

佢個世界同米特奧拉打通左
咁米就可以召喚佢返嚟

即係如果創作方商議好，白毛理論上可以召喚到任何二次元角色到現實

承認力

今集睇到hgame女格鬥game化同埋作品之間打穿牆+吐便當都得，就知之前一直吹嘅認受性係同廢up冇分別

現實大把外傳可以咁玩
都未講遊戲dlc,政府做官方咁谷宣傳，本身人氣又唔低，其實好難唔中

而且喺套野入面好似都用咗一段時間先整到咁嘅局面,
真係有落力提高承認力,都唔係話點就點